# Αυτόματη μεταγραφή τυμπάνων 

Η παρούσα εργασία έγινε στο πλαίσιο του μαθήματος: Τεχνολογία Ήχου και Εικόνας, του Αριστοτελείου Πανεπιστήμιου Θεσσαλονίκης. Αφορά το αντικείμενο αναγνώρισης και εξόρυξης πληροφορίας μουσικών κομματιών. Πιο συγκεκριμένα, την αυτόματη αναγνώριση και μεταγραφή στοιχείων ενός σετ τυμπάνων (drum kit). Εκτενέστερη αναφορά και επεξήγηση παρέχεται στο αρχείο .pdf **AVTech2020_Team_(6)_final_report.pdf**

## Η εργασία δομείται στους εξής φακέλους :
### Εξαγωγή αρχείων και εκπαίδευση νευρωνικών.
- Pipfiles : Αρχεία pip που παράγεται από το εικονικό περιβάλλον pipenv και διαχειρίζεται τις βιβλιοθήκες που είναι απαραίτητες για τον τρέξιμο του κώδικα.
- Preprocess : Αρχεία .py που είναι υπεύθυνα για την εισαγωγή των αρχείων σημειογραφίας και ήχου καθώς και για την εξαγωγή χαρακτηριστικών ήχου. 
- Rnn : Αρχεία .py που είναι υπεύθυνα για την εκπαίδευση των νευρωνικών δικτύων

### Εκπαιδευμένα μοντέλα νευρωνικών 
- Trained Models : Εκπαιδευμένα μοντέλα νευρωνικών δικτύων.

### Μετ - επεξεργασία και αξιολόγηση συστήματος.
- Post - Processing & Evaluation :  Αρχεία .py που είναι υπεύθυνα για τη μετεπεξεργασία και την αξιολόγηση του συστήματος

### Αναφορά και παρουσίαση συστήματος
- AVTech2020_Team_(6)_final_report.pdf : Γενικά αναφορά και σχολιασμός της εργασίας.
- report : Αρχεία .tex για την αναφορά AVTech2020_Team_(6)_final_report.pdf
